獵人OP火鳳邊個會最早完

獵人OP火鳳邊個會最早完

Op 越做越爛
應該會比人斬

獵人一定係最尾

留名等睇俾人斬

但可能會求求其其爛尾完左去

我都覺，所以有諗過標題加埋俾人斬

op>火鳳>獵人

op旅程已過半，就算遠點都可以話見到個終點
火鳳，史實一年＝漫畫一年，稍為有返咁上下年紀既巴打疊埋心水同孔明一齊死啦
獵人，斷撚硬尾架啦，條仆街實死果刻都未完得晒本野